望住賀一城 林鄭搵窿捐

林鄭你搵窿捐未

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩